美羊終於破左入球荒

入左自己龍

Own goal唔係goal呀